走啦....係太子旺角既朋友...........太子道大小路都封曬..........收緊網 叫周圍既人走啦

走 推推推

要平安

請尊重前線決定

push

推

肯走咪

由太子包緊

估計由旺角趕你地去太子

散水啦喂，今日全日戒嚴，第日再號召過，逼到佢直到表決前都處於戒嚴狀態

車都閘晒

.

留命再戰

唔係中計去太子

登打士街，內街佈防到新填地街向旺角方向，每個路口最少一隊防暴

Tui

up

走啦....準備2邊包夾打鳩你地

企硬 守陣地

油麻地一早包好左, 而家唔走, 黨鐵可能隨時配合拉埋閘

屌你老母 屌硬你老母呀

要人走請上前線自己叫ok

Push

該區黃店可以揾人開番鋪
俾人去幫襯

買波鞋啦喂

去朗豪坊行下先，一個都不能少，今日唔係終結

唔好戀戰 打贏左都唔會得到啲咩 今日有noise就夠

推到旺角太子見到

一早閂左大門

不要浪费帐号

Pish

前乜柒線

搵間餐廳食嘢啦

油麻地都有狗沿街搜查

搵地方食野！

向街市走

走

成個旺角都俾狗包圍啦

PUSH 屋企要人

收嗲啦

今日暫時休戰 擇日再戰

落地鐵站咪走到囉，咁淆做咩

油麻地有地鐵站出口已經封左閘，
小心

最緊要不被捕！

尊重前線決定
同比資訊Facilitate前線既決定
係兩件事

旺角到油麻地段都沿街有狗查後生
過得到窩打老道目前冇乜事

保命

blocked

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

要走

巴士都改埋路 唔入旺角

走呀

阿sir 我屌你老母啊

乜撚野呀屌你老母
有無腦架仆街

快走

走啦而家每廿米一堆狗
現場見到嘅傳出去

閃

成班人係到吹冷氣

Up

推！

推！！！

sir
你地前線有咩決定?

走 be. Water

小巴佬已經話彌敦道唔比入

走啦 轉場食飯啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

時間無多喇！快退！

puush

前線警員決定？

be water

1748 3️⃣號水炮車到達深水埗警署戒備，不排除警方今晚對旺角有針對性行動。
#公眾安全情報

推一推先

啱

推呀

前線呀sir有咩決定

佢set到個網咁大，就總有位防守力薄弱。點解唔聚人去網外圍行街?